HR見到你班FG開12k都爭住做 仲要皇恩浩盪咁真係得啖笑

爭到仲要當恩賜咁